沙田娛樂城隔離某中學發放白色恐怖

話說我有朋友係讀嗰間東華三院馮乜乜亭中學搞罷課既同學，之後校方就話記佢地大過佢哋宜家好驚校方在這次罷課向學生施壓令到學生感到恐懼大家一定要幫佢地

唔該咁多位絲打巴打幫我推爆佢‼️

推

band5學校執柒咗佢啦

堆撚爆佢

垃圾學校推到比全香港東華三院既學生知

Fact check 左？

已fact check

fact 你老M？

想抹黑人地？